Hay 5 cajeros disponibles y 9 usuarios
<br>
Cada usuario tarda un tiempo aleatorio en usar el cajero
<br>
La consola es otro hilo que imprime cada medio segundo
<br>
Si el usuario 2 tarda 3 segundos aparecerá 6 veces
<br>
Si el usuario 1 tarda 6 segundos aparecerá 12 veces, etc.
<br>
<br>
<br>
![image info](ejercicio hilos 1.png) 